display card 升級問題

我而家用緊1660 ，我想問下如果我換2060 super 分別大唔大。 我打開R6 only

儲多啲錢等3060好過啦

我諗住買2手🙈

R6 對display要求唔高，你睇返自己用緊隻mon，如果一般1080p 60hz就不如唔好換！

呢d嘢你上youtube自己搵都搵到啦，1660 2060 S RAINBOW 6

in 1080p, ultra quality
你咩mon先，below 144hz換卡不如換mon，老老實實打rainbow都唔貪佢畫面， 我平時打都係較medium quality扯高FPS

會連mon 一齊換

1650咪得囉

2060 + 3600 就夠穩144fps
當然你要有144既mon